有個女仔講I love you

見到有女仔Tag自己男朋友
打左句I love you

所以？

關你撚事?

So sweet♥️♥️